{
    "data_info": {
        "documentID": "J_STAY_023455",
        "source": "온라인문서",
        "writer": "null",
        "ISBN_ISNN": "null",
        "version": "null",
        "source_language": "ko",
        "translator": "파파고",
        "source_url": "'https://myrealtrip.com/accommodations/stays/1092492?place[place_type]=GID&place[gid]=1092492&place[latitude]=37.6509448899&place[longitude]=128.7055566444&checkin=2023-12-03&checkout=2023-12-04&adult_count=1&curation_type=ALL",
        "collectedDate": "2023-11-14",
        "publishedDate": "2020-01-01",
        "domain": "숙박",
        "title": "용평 리조트 콘도"
    },
    "text": "宿泊施設はWorld Ski Awardで世界20大ベスト Ski Resortに選定された。 最新型除雪機を導入して大韓民国最高の雪質を提供しており、ソウル·京畿地域シャトルバス停が92ヶ所に拡張された。 入室時間は午後5時、退室時間は午前11時であり、予約が完了すると別途予約番号を発送してくれる。 チェックインは午後3時から可能だが、10時以降はチェックインが不可能だ。 無料駐車と無料Wi-Fiを提供し、洗面用具は提供しない。 付帯施設を利用するためには季節別または気象状況によって運営時間や休場日が変更されることがあるので、ホームページを確認しなければならない。 朝食バイキングは宿泊期間中に利用でき、毎日午前7時から10時30分まで運営される。 週末と祝日は日曜日といくつかの日付を除いて午前9時から運営され、入場は6時に締め切られる。 龍坪ウォーターパークは11月19日まで運営され、全日券と午後券があり、火曜日と水曜日を除く一週間毎日運営される。 アニフォーレは毎日モノレールは午前9時から午後6時まで運営され、アルパカ牧場は午前9時30分から午後5時30分まで運営される。 マウンテンコースターは平日は午前10時から午後5時30分まで、土曜日は午前9時から午後6時まで、日曜日と月曜日、そして強風時は運営されない。 ドラゴンストライクは午後4時から午前0時まで運営され、注意すべき点は毎週火曜日には休場になるので注意しなければならない。 サンテスパは平日は午前10時部のヴィラコンド48坪のダブル（秋季ウォーターパークパッケージ）は基準5人/最大5人で予約可能です。 最大5名まで宿泊可能で、様々な便益施設とサービスが楽しめます。 このパッケージには、秋季ウォーターパーク利用の朝食パッケージで予約可能なヴィラコンド48坪のダブルは基準5人/最大5人が宿泊できるオプションです。 グリーンピアコンドミニアムの38坪は、秋季朝食パッケージで予約できるオプションで、基準6人/最大6人まで宿泊できます。 ゲレンデビューを楽しむことができるグリーンピアコンも38坪も予約でき、基準6名/最大6名まで可能です。",
    "QA": [
        {
            "question": "宿泊施設はどのような賞を受賞しましたか？",
            "answer": "宿泊施設はWorld Ski Awardで世界20大ベスト Ski Resortに選定されました。"
        },
        {
            "question": "宿泊施設ではどのような設備やサービスが提供されていますか？",
            "answer": "宿泊施設では無料駐車と無料Wi-Fiが提供されています。ただし、洗面用具は提供されていません。"
        },
        {
            "question": "チェックインとチェックアウトの時間は何時ですか？",
            "answer": "チェックインは午後3時から可能ですが、10時以降はチェックインができません。入室時間は午後5時で、退室時間は午前11時です。"
        },
        {
            "question": "宿泊予約後に何か番号が発送されますか？",
            "answer": "予約が完了すると別途予約番号が発送されます。"
        },
        {
            "question": "朝食バイキングの営業時間は何時から何時までですか？",
            "answer": "朝食バイキングは毎日午前7時から10時30分まで運営されています。ただし、週末と祝日は日曜日と一部の日付を除いて午前9時から運営され、入場は6時に締め切られます。"
        },
        {
            "question": "季節別または気象状況によって付帯施設の運営時間や休場日は変更されることがありますか？",
            "answer": "はい、季節別または気象状況によって付帯施設の運営時間や休場日が変更されることがありますので、ホームページを確認する必要があります。"
        },
        {
            "question": "龍坪ウォーターパークの運営期間と券種はどのようになっていますか？",
            "answer": "龍坪ウォーターパークは11月19日まで運営され、全日券と午後券があり、火曜日と水曜日を除く一週間毎日運営されています。"
        },
        {
            "question": "アニフォーレのモノレールとアルパカ牧場は何時から何時まで運営されていますか？",
            "answer": "アニフォーレのモノレールは毎日午前9時から午後6時まで運営され、アルパカ牧場は午前9時30分から午後5時30分まで運営されています。"
        },
        {
            "question": "マウンテンコースターの運営時間は何時から何時までですか？",
            "answer": "マウンテンコースターは平日は午前10時から午後5時30分まで、土曜日は午前9時から午後6時まで運営されます。ただし、日曜日と月曜日、および強風時は運営されません。"
        },
        {
            "question": "ドラゴンストライクの運営時間と休場日は何時から何時までですか？",
            "answer": "ドラゴンストライクは午後4時から午前0時まで運営されますが、毎週火曜日は休場ですので注意してください。"
        },
        {
            "question": "サンテスパのヴィラコンド48坪のダブルは何人まで宿泊できますか？",
            "answer": "サンテスパのヴィラコンド48坪のダブルは基準5人/最大5人で予約可能です。"
        },
        {
            "question": "グリーンピアコンドミニアムの38坪は何人まで宿泊できますか？",
            "answer": "グリーンピアコンドミニアムの38坪は基準6人/最大6人まで宿泊できます。"
        },
        {
            "question": "グリーンピアコンの38坪も予約できますか？",
            "answer": "はい、グリーンピアコンの38坪も予約できます。基準6名/最大6名まで可能です。"
        }
    ],
    "word_Count": {
        "text": 667,
        "QA": 781
    }
}